原來唔可以係閘內逗留太耐架 會罰錢架

原來入閘後超過2.5小時係罰要成59.5蚊
你超過五六個鐘都係59.5蚊架
大家記得唔好係車到訓過龍or唔記得落車
唔係一陣罰錢就唔好啦

利申 試過入閘超過三個鐘罰左59.5蚊

學中國人直接跳出去唔比錢好過啦

買飛咪得

買單程飛或1 day pass？